有傳大部份香港精神科醫生都係在醫學院不合格做唔到正式醫生先轉讀精神科

大家可去fact check

on9

只留下「on9」只反映自己心虛

弱智

做乜要改用真名?

應該去學術台或健康台討論